[一人n個]有啲咩無同另一半/ex/朋友坦白？

我先
同ex嘅時候有好多次等佢落堂
Whatsapp佢話不如落堂一齊去街/食野
然後佢話約咗人/有野做
我都會話「咁我唔過嚟搵你啦 我都有野做 」

有時覺得 同對方講「我已經等緊你」/「唔好做住先啦」/「你唔想見嗱？」
都好似逼對方陪自己咁

其實我覺得開始知道「唔係咩都坦白就最好」
係人生最難受嘅一種妥協

ex之前話比閪我屌
但我話未結婚唔想屌
而家好撚後悔

唔怪之得變ex

有，偷睇佢同佢ex既私人ig

好正常啫
咁更係要比落台階人啦
唔通話 下 咁我咪吉左個時間出黎？

抵撚你死，呢家送左比人屌你開心啦

瞞住條囡係skout 搵SP

可惜搵唔到

有次想幫佢預祝生日
去咗佢讀外語course果度等佢放學
等到十點半拎住舊禮物

點知佢果日走咗堂同屋企人食飯

第二日都當無咗回事繼續去街

我同個ex嘅timing最唔夾就係所有我地比對方既驚喜都失敗嘅

係酒店呃佢話無套無屌到
其實我當時已經想分手